<resources>
    <string name="app_name">Cosmetics Shop</string>
    <string name="logo">Логотип магазину інструментів</string>
    <string name="logo_palette">Лого палетки тіней</string>

    <string name="palette1_title">MAKEUP REVOLUTION DIVISION RE-LOADED PALETTE</string>
    <string name="palette2_title">RUBY ROSE</string>
    <string name="palette3_title">NYX PROFESSIONAL MAKEUP ULTIMATE SHADOW PALETTE</string>

    <string name="palette1_info">Замечательная палетка теней для век создана специально для всех девушек,которые обожают макияж во всех его проявлениях и не боятся экспериментировать. 15 насыщенных,невероятно глубоких пленительных оттенков превосходно сочетаются между собой,позволяя создавать разнообразные цветовые градиенты для смелого вечернего или нежного мейкапа глаз.</string>
    <string name="palette2_info">Восхитительная палетка теней для век Ruby Rose непременно покоритсовременную представительницу женского пола с первого мгновения знакомства.18 насыщенных, высокопигментированных, стойких цветов помогут своей обладательнице создатьпоистине неотразимый макияж на все случаи жизни. Средства декоративной косметики аккуратно наносятся,превосходно растушевываются, хорошо комбинируются между собой, не осыпаются и не теряютсвежести оттенков даже в условиях повышенной влажности.
        В палетке есть пигменты, которые обеспечивают как сдержанный матовый,так и сияющий шиммерный финиш. Тени очень деликатно взаимодействуют с чувствительной кожей век,не вызывают раздражения и не препятствуют естественным обменным процессам. Компактный футлярс удобным аппликатором легко помещается в женскую сумочку.</string>
    <string name="palette3_info">Палетка ярких теней для век Ultimate Shadow Palette от всемирнопопулярного американского бренда Nyx дает возможность пробовать различные техники макияжа,экспериментировать с ежедневными и праздничными образами. Подобранная цветовая палитрапозволяет делать как плавные, так и контрастные переходы.
        В палетку теней Nyx Ultimate Shadow Palette вошли шестнадцать высоко пигментированныхтрендовых оттенков, предназначенных как для использования по отдельности,так и для интересных сочетаний. И профессионалы, и новички мира make up благодаря шелковистойтекстуре без труда будут наносить и растушевывать тени. Они отличаются хорошей стойкостью,которая не теряется даже без предварительного нанесения специальной базы.</string>

    <string-array name="cosmetics">
        <item>Палетки тіней</item>
        <item>Помади для губ</item>
        <item>Пудри</item>
        <item>Консилери</item>
        <item>Тональні креми</item>
        <item>Туші для вік</item>
        <item>Бальзами для губ</item>
        <item>Гелі для вмивання</item>
    </string-array>
</resources>